有咩係，望佢跌，不過跌又唔敢買?

又係得個講字？

恆指

睇住班1開2業主仆街 都夠開心
我無魚旦食 你重要一人食2粒
傻撚左呀？

內銀股

識乜野丫你
我班契仔個個聲稱有10球以上
一跌？佢地掃曬半個月全港成交都仲得呀

700

即係自住無問題啦

1開2係投資，有風險既野，大家預咗

熊證

思捷環球

Fucking true

返到家鄉都已經要求神拜佛

樓

富智康 長地

所有過去一年曾經破頂既股票

狗跌